屌夠留學生？

首先
抗爭時有幾多留學生幫手搞遊行搞海外文宣？
個陣就日日叫留學生幫手乜乜乜
包括香港買唔到豬嘴 叫留學生寄返黎香港
起碼我識嘅留學生都係全深黃
而唔係你地口中高高在上不聞不問嘅人
(唔排除有呢啲人 但我唔希望大家一竹竿打一船人)

其次
你地話留學生係自私撚
咁點解你地係香港買唔到口罩個陣
又飛日本韓國掃曬人地啲口罩
你地咁樣又做得好好？你地個陣就唔自私？
只許州官放火不許百姓點燈？

再者
留學生 (美加英澳紐) 屋企都絕對唔係基層
基本上都係中產 或中上階層
咁如果留學生父母一年交緊幾十萬税
而佢又持有香港passport
咁點解佢地個仔就唔可以享有醫療福利
反而你班基層交得個少少就可以？

點解唔屌家居隔離14日偷走出嚟嗰啲
點解唔屌仲係咁去旅行個啲
留學生此時此刻可能都好不知所措
人地可能都只係想有咩事 有屋企人係身邊

上連登唔好認真
因為好多正常人都唔上連登 何況comment

推

偷走自私西嘅 ig：purdee_luk
屌啦

留學生而家做錯係咪唔可以屌
係疫區返黎又唔知有冇病
就算唔係強制
自己都好應該隔離14日

做錯咪屌 咁冇錯個啲又要屌？

返黎做咩撚野？

而家咪屌緊偷走嗰d囉
係咪唔屌得呀

你真係香港人嘅話
絕對有權返香港享受成果
不會唔好咁撚缺德 去破壞守咗兩個月嘅香港
咁嘅話 你同支那種有咩分別

再者 大家驚都好正常啫
咁有冇人體諒下守住香港嘅人呀？

避難囉 仲可以做乜嘢